觸礁

以為自己唔會

沒有

想咸出嚟

成個post都唔知想點

下一次我們會在某個路口相遇
請告訴我你過的很開心

同我個內心一樣唔知想點

觸礁囉

下一次我們會在某個路口相遇
請告訴我怎麼能不想你

睇醫生

冇得救

叫完春，放完負了

誰漂亮誰便過來睡
來撫摸愛戀的廢墟
做了動作 沒有力動情 玩家不流淚